我要上2B!!

我要上2B!!號巴士...
以後就說...我要去竹園好了~

圖在此

<iframe src=" width="500" height="592" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true"></iframe>

剛剛是BUG了嗎...

300磅
咩春都爆